[遍地開花！］8月3 紐約Time Square 連儂牆！推！

我朋友同幾個當地既香港人 會係8月3 8am
係New York Times Square 整 Lennon Wall
物資同資料都齊，係差人

要多啲人黎幫手

同埋解釋咩事

有無係New York 既香港人過黎幫幫手

大家幫手推一推

光復香港
時代革命

推啊

push

8月3 8am係紐約時間啊

幫推

推到全世界都知咩事

全民8月5日大罷工！五大訴求，缺一不可！
雙普選一定要排最頭，仲要好似美國咁設時限係2020年之前落實

全民黑衫、口罩同頭盔，返工返學行街，唔擺工既日子一齊做，將抗爭帶入生活，保護示威者

當新移民夠多，雙普選自然會落實，港共明顯會用偽民主反真港人
（雖然係舊post，但都想人諗下，一定要止左血先）

光復香港，時代革命！
－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－
想比更多人知道其實而家呢一刻基本上得番香港獨立呢條路，
我知好多人未準備好，我知而家急唔黎。
但係想大家思考下，種下一個思想，唔好屌我住。

而家就算有真普選其實都係under中共！！
咁唔通去到2047再抗爭過咩，西方國家都出唔到手幫你地。
因為白紙黑字寫明50年，西方國家唔好話出手，連發聲既正當性都冇啊

可能好多前人都係到諗點解英國當時唔寫999年！
可能好多我地呢代既諗點解上一代冇去抗爭！
可能好多下一代係2047係到諗點解我地唔直接爭取獨立！！！

我地唔可以好似上一代咁，計好哂數50年後都死左啦，唔好理啦。
我地唔可以再咁自私啦，過埋2047都嗰頭近啦，之後再算啦。
我想我地既下一代唔需要再為呢啲事再受苦啦，我只係希望下一代可以係呼吸住自由既空氣出世係呢個地球上。

所有既問題，所有既恩怨，係我地呢代到解決哂啦，好嗎？
所有問題去到最後只會追究到主權問題，希望大家思考下。
今次搞到咁大真係最後一次反擊同最大力量。

BTW，五大訴求，缺一不可！
雙普選應要排最頭，仲要設時限，最好2020年之前！

Push

推啊 係New York既朋友 大家幫幫手

Pish

推

8月5日 一齊罷工

8月5日 集會見

推推推

全民8月5日大罷工！五大訴求，缺一不可！

大家幫手推啊 沈得勁快

得。番。一。個。鐘。

kill2#
「救人！」世紀最大救義士唯一方法 正式上線 第三波

「救人！」世紀最大救義士唯一方法 正式上線 第二波

8月5日 大家加油 到時見

好想黎support，但去NY有啲遠

#我係香港人
#我會參與8月5日三罷
#罷工罷市罷課

Fish

唔緊要啊 我都想過去幫我朋友手
幫手宣傳下 可能會有朋友係NY附近
遍地開花

遍地開

光

復

香

港

人啊

有無人啊

[ 8月5大罷工 ] Template 已出！一人一信炸爆 各大集團 電郵 Fb IG, 迫令佢地表態容許員工罷工！！

對抗白色恐怖！！！

炸爆大集團email同埋facebook page!!!!!!
(英文template係最底)

我地可以迫大集團表態，
只要佢地肯表態唔反對，
市民自然會少左個包袱去罷工

炸爆大集團facebook page comment 或者入去揾佢email address直接send：

MTR

九巴

大貓

維記

國泰

香港航空

IT

惠康

連卡佛fb

連卡佛ig

美心

幸福醫藥

百佳

LV

M記

KFC

雀巢

香格里拉

維他

K11

Gucci

Email template:

Subject

Please ensure the safety of the employee on 5th August Strike

Content

Dear Management of ____,

We are a group of concerned Hong Kong citizens writing to inquire about the upcoming strike. According to sources as diverse as newspaper headlines (see attached link below) and various discussions on Facebook and web forums, a major strike is expected on 5th August (next Monday), with large scale assembly is also expected in the working area. I am worried for both public safety and public transportation logistics for the day.

According to OCCUPATIONAL SAFETY AND HEALTH ORDINANCE, CHAPTER 509, Employers should contribute to safety and health in their workplaces by:
* providing and maintaining safe access to and egress from the workplaces; and
* providing and maintaining a safe and healthy work environment

May I seek a clarification on management’s plan?

Will there be any disciplinary action if the employee decided to join the strike on 5 August 2019?

We appreciate your response by 8PM today (2 August 2019).

News- HK protesters call for citywide strike on August 5

幫你推

推到上熱門 俾多啲人知
一陣唔夠人會俾NY 班大陸人踩場嫁

會唔會有撕紙蝗

係嫁 好似澳洲咁
除左整牆 想搵多啲人去同NY當地人
解釋發生緊咩事

推到多啲人去幫手

多謝美國手足

喺外國嘅話，要強調we need you 呢個point,因為香港好細，需要全世界嘅支持

收到

推一推

大家俾下意見都得嫁
遍地開花啊

紐約人幫推

喺紐約，time square 邊個位等？

time square 邊個位

我地朝早8點會係樓梯位 俾人坐嗰位度
如果早到可以過去霸定位
收工過黎幫手都得嫁

推先

八五罷工

推推佢

巴打呢度都有呀，依家有百幾人LM

[文宣] 點解要罷工 瘋傳比d唔知罷黎做咩既人

瘋傳d唔知罷黎做咩 唔想罷 唔知點罷 既人

朋友問你地留到幾點

會同幾個朋友一齊嚟

點解咁撚早？留到幾多點？

8點去set up
想係人流之前set up
到時10、11點 人流多

push 聽朝有野做黎唔到
過幾日去踩場痴佢老母

我係紐約巴，聽日冇咩做可以嚟幫手，不過八點到即係要六點出門口

時間好死 真係睇情況
如果多啲自己人 可以同多啲人解釋下發生緊咩事
夜啲可以過黎睇下 我地走未

盡力啦

Time square 邊個位置？

兄弟爬山

痴到New york 周圍都係

我幫我係nyc個朋友問，佢唔識睇中文
加油💪🏻

大陸人未出手撕?

大家記得過黎講底你既心聲啦
英文好 可以同其他人講下發生緊咩
就差你地炸

俾我見到我驚我忍唔住出手郁佢

放心聽日有HK大隻仔

TKTS Time Square
多謝巴打

再推

有朋友話條樓梯係私人擁有,有security 有機會俾人趕喎。搵定樓梯下面有沒好位。

樓梯前有撻地有位，六月nyc4hk喺嗰度搞咗個集會同遊行起點但應該要申請，應該唔係就咁霸返嚟

唐人街上個禮拜都搞咗個lennon wall有冇人有去到

推 未番到去 支持定先

首先試下樓梯位先
如果真係唔得 樓梯斜對面 有空置既鋪頭位
嗰應該可以痴係出面玻璃
Be water！

到咗但唔見人嘅

有冇人到咗？我同一個fd係度

加油！

岩岩同幾個巴絲打
Time square既Security 唔俾人痴野
商量左 轉場去Bryant Park
Be water！

岩岩到左Bryant Park

巴打我啱啱先起身食個早餐出嚟，預十一點前到，今晴d subway 好濕鳩

bryant park 唔得可以試吓downtown, wall street, SI ferry 嗰度，都大把遊客人流

Sor啊 巴打 我地轉左場
Bryant Park

又俾人趕了

出緊嚟

我一陣upstate 過黎，大概係咩位？

多謝你地！
推啊

整緊流動連農牆
轉頭會返Time Square 樓梯位

邊度，可以過嚟

仲係Bryant park隔離既 fedex

晏少少嚟，麻煩keep住update 位置

我地回歸Time square 啦！！
香港人打不死

光復香港
時代革命

無問題
而家time square

喺紐約香港人快出嚟

NYC 流動連農牆 正式上線啦

香港既要幫推啊

加油

我around 1點到

NYC Time square 要人啊

ok, 一點前到，因為頭先見你地俾人趕我以為搞唔成返咗屋企，而家再出

出緊黎

辛苦你地 今日黎唔到 但聽日可以幫手

coming bro

到

推到New York 港人見到

Grand central now

留低咗幾隻字啱啱走咗，要人就出聲我再返嚟，加油

Time Square 要人

個大隻仔係咪你個fd

Move咗去Bryant Park

轉場轉場
Bryant park

流動連農牆真係幾撚正
只要有夠人
你地加油啊
香港打哂仗

推啊 NYC港人都博緊命嫁

加油啊

聽曰幾點？

2-4pm Washington Square Park

靠巴打接力啦
香港就黎4點

Bryant Park 現場
流動連農牆
辛苦手足啦

推 支持下啦

8 5 罷工

推 沈得勁快